蕭若元 中國明知不可行！ 採用閉關鎖國的方法和外國硬碰硬！是自取滅亡！？ 【張維迎給中共的諫書Part 3】

蕭若元
中國明知不可行！
採用閉關鎖國的方法和外國硬碰硬！是自取滅亡！？
【張維迎給中共的諫書Part 3】
〈蕭若元：理論蕭析〉
2021-04-19

memehongkong
746K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：